ex分手後靚咗好多

之前因為少少問題所以分手
分手後大概一年都無聯絡過
近期係共同朋友既婚禮撞返
見到佢靚女過以前好多
同佢傾左陣
言談之間見到佢不斷覆d男仔msg
雖然佢無拍拖
但感覺都好酸溜溜
而家仲有啲衝動想追返佢
各位巴打有冇咩好意見提供

可能佢一直都未放低你
btw一定要保持鎮定，扮唔在意

一時男一時女 你做乜9

人地靚咗 但係你柒咗呢 點搞呀

你ex未必仲鍾意你
仲要隔左成年
女仔多數會後悔點解當初會選擇同個一個咁既人一齊

樓主 個名fun gay -ing.
話明Gay.

樓主有冇新底褲或姐嗰啲內衣post我好期待

未有
媽媽唔俾我影

你想追都可以， 不過你都要睇下人哋而家有冇拍緊拖先， 如果唔係你就係煩到人又煩到自己